天水圍堅要人！！！

附近嘅可唔可以入天水圍幫下班手足呀
集會可以遲少少先去
但係手足冇咗就係冇咗架啦

推

推呀

仲去天水圍做乜尻
要叫天水圍既人轉場去屯門政總好過

屌佢老母，一來就出胡椒

天水圍好癲d警察
亂入左天盛苑
而家企哂天盛天耀中間馬路

比人拉撚左三十個呀 唔撚洗幫？

交通中樞位黎

入到就入
入唔到就去屯門接放工啦

閃啦 轉場去機場
點打呀